【騙徒手法層出不窮】有咩現存或經典嘅投資騙局？

拋磚先：加密貨幣

借錢買匯豐

幾本上所有控股同fintech公司都係粧家股
食夾棍就耿架啦

Tulip mania

中國夢 一帶一路 …

月供根本就係搵笨柒

大戶呢幾年係咁搵財演係網上 電視 雜誌係咁吹奏月供
根本就係陪養緊一大堆傻散係咁買一股不放 每個月定時定侯幫大戶接火棒

月供根本係股壇騙局 最慘而家好多後生仔信到十足

月供=溝貨
大單邊向上又係溝貴
大單邊向下即係接刀

月供泡沫
龍市一早玩緊月供，所以先係龍市

1040陽光工程